TG 吹水 當陪我捱過呢段好難捱既日子都好呀

講你ID比我知 我會揾你
唔好問我做咩難捱 好多野越講越心痛

Tg kandayeung

The:jannfl

Tg:jannfl

Tg:jennfl

揾左我三次先揾到

ymmijstkl

Tg LeroyLL

tg: kakasinkase

ky2260

傻的嗎

ting97

TG LKH

timtimk

Tg:wallaceeeee

TG: TrcpNEDE

lastshippies
我都好唔開心

點解自己唔開心唔係放自己id

jasan27

tg dreamarenotfaraway

coo001

@lihkg0

fk10910

@shutupladiu

返工好得閒 歡迎大家搵我吹水

@Heyhkk

id : talktotree

pixaran

JamesYoungisme

@RecoverB

@bbcccpp

Mingful

樓主絲定巴

你估下

未訓就講兩句 就訓

Tg: homunar

welcome

巴？